溫室效應 西伯利亞6月驚現38℃

與溫室效應有關的氣候變遷，近年來已在全球各地不斷造成極端天象與災害，就連位於高緯度地區的俄國西伯利亞地區，也在6月出現攝氏38度高溫，且今年上半年均溫，比往年高出攝氏5度，使外界擔憂後續發展。

「英國廣播公司」（BBC）16日引述英國氣象部門報告，指出若排除人為因素，極端氣候發生的頻率，約為每8萬年1次，幾可確定人類已對環境造成嚴重傷害。

其中，位於西伯利亞區域中部的維科揚斯克，在6月20日測得攝氏38度高溫，更是北極圈地區，自有紀錄以來最高，科學家表示，北極高溫的現象往往會向外擴散，因此全球各地在預期的未來，恐因此持續出現高溫，令人憂心。

支那停咗工大半年喎

真心定假膠

氣候暖化撚全面進場

咁支那開工咪四五十度？

冬天的冠軍

用太陽燒鴨翼

依家到夏天死撚左

西伯利亞人：最近天氣轉熱了

三伏天開始，之前都試過呢啲溫度

西伯利亞的邊度黎？印度？

冬天夏天都係冠軍

我是一個 西伯利亞人 高溫的冠軍

大春

叫佢地試下香港嗰種濕熱先再講啦

即刻重溫返

係咩？再開低啲個冷氣先

講真, 今年夏天個天比往年藍左好多好多
D 風都唔熱
同埋冇O個種好焗既感覺

未見效,要一兩三年先飄上大氣層, 好似食完煙咁仲係好煙

agger, 同二氧化碳濃度有關？

你以為停咗工半年啲温室氣體就會即刻走哂咩

應該同支那停工有關, 80年代支那未發展前香港個天都好藍

轉乜熱 , 蒸死晒啦

香港都未有38....
地極轉移

偽善撚幾時清洗人類救地球

38度都要返工呀

幾廿年前都係三十幾度又唔講

冇錯 中國停工一年就可以解決全球暖化

西伯利亞人 冬天的冠軍～～

人類污染左成百年喇

弱智？中學生停課唔洗出街？
今年熱到仆街喎

濕熱冠軍都要同香港人我爭？

咁未熱撚過香港？

冰河...

每個人既體感都唔同, 同你感覺唔同就係弱智 ?
呢排庇護功場停工你就喱係屋企啦

暖化垃圾撚可以暫時係你地老母閪度出黎

潮文呢

連登仔：繼續瘋狂打環保撚稻草人

今年唔熱WO 大陸停左工咁耐

今年係特別熱
但西伯利亞有d地方平時都有30度以上

熱你老母咩 出下街啦

On9 以為呢啲短期就影響到
大佬大氣積累架 工業革命時期既溫室氣體都仲停留喺大氣層啦

空氣污染就真係停工幾個月就解決到

變暖撚發嬲

On9 以為呢啲短期就改變到 咁著想就唔洗理啦 地球就死果刻先環保都得啦

大佬係大氣積累架 積左2百年啦 工業革命時期既溫室氣體都仲停留喺大氣層啦

空氣污染就真係停工幾個月就解決到 今年冇晒嚴重空氣污染 未試過街燈矇查查

熟曬出唔到聲喇

以前識一個俄羅斯人，佢覺得溫室效應冇問題，好野黎，因為佢地溶雪會多左土地
係我地覺得有問題

其實溫室效應最大贏家係俄羅斯
再嚴重落去俄羅斯北面會多左不凍港同適航既海路

世界末日啦

不鬥黃，不鬥環保，盡力去做

冚球剷近了

快撚啲死哂佢就最好
唔介意同支那人一齊收皮

年年夏天都係咁嫁啦
冬天吹北風先見真章

西伯利亞人，哈天的冠軍

賣冷氣新商機

原來停工半年就可以抵銷人類過去差唔多100年既破壞
厲害了我的国

唔係多得今次西伯利亞咁熱,中國都唔會咁多水

但係佢凍土融化會唔會影響基建？

俄羅斯日日污染北冰洋，根本係佢搞出嚟

直情真心可以接通加拿大，可以用陸路方式由亞洲去美洲

唔好拗 大家一齊嘆冷氣 食個包 冚球產

熱死d戰鬥民族

有普京，唔怕

兒登囝: 我唔G 我睇唔到 我唔理

俄羅斯等左呢條海路成千年
打生打死爭出口港想做海權國家

你咁講法佢地開返工o個陣就無得 blame 支那排放廢氣同污染環境
而家揀定好 wor

引起左支那暴雨

啱啱先有個發電廠地基融咗搞到漏油

我就係想探討下此問題。使唔使起過晒基建？

你咩logic 呀
支那係要blame,佢地係其中一個好大既因素令環境更差（本身已經差，佢地搞到更差）
但係咪代表冇左支那=環境就會好好？其他地球人其他人類活動唔洗負任何責任？

唔係話唔可以blame 支那，但唔係以為支那停個大半年可以彌補成個既傷害下話？
讀下地理

係囉 睇埋條片先好學人講啦